既然有緊急法, 鬥地主係唯一解決亂局嘅方法

衹要特首鬥地主,充公曬所有有錢人嘅財產, 佢哋啲私樓啊,股票啊,現金啊, 仲有銀行, 總之將所有野都充公, 批鬥所有地主

呢個係唯一可行合理可以統一民心, 無論係警察,白色衫黑色衫, 大家都可以團结一致, 唔會再有紛爭同埋爭詏

到時就等警察去執行鬥地主呢個任務, 唔聽話嘅就直接開真槍, 拎曬啲錢之後, 我哋再將佢哋吊起嚟批鬥, 到時社會將會團结一致無比咁和諧

希望特首可以考慮下我嘅建議, 麻煩充公曬所有有錢人/ 私人公司或者機構嘅資產

係咪特首考慮我建議派專員嚟接觸我?

check tg